混血女畀快槍手牙籤仔篤 仲咬手指打 pat pat

至於肥閪昨晚在其YouTube頻道節目中，分享打疫苗經過，肥閪一臉開心對張學潤（Nel Nel）說：「我今日做咗件對自己好好嘅事，就係打疫苗！」肥閪隨即拉高衫袖展示左手手臂上的打針位置。Nel Nel問：「阿閪你打咗冇事吖？」肥閪答：「冇事呀！過程好快，仲快過打流感針，真係好似牙籤咁篤一篤，佢啲針特別幼，其實我好驚打針，就算打屁股都好，我都會咬實手指，醫生都笑我『你幾多歲呀』，仲怕打針！」回想打針時，「因為太驚，我用手搣自己嚟分散注意力……」說時遲那時快，已經完成接種。

「係阿仔幫我預約打針嘅，佢話我係高危一族，我係屬於第一批打，打針好喎，嚟緊4月1號就要打第2次。」肥媽續稱︰「接種完疫苗後，需要坐半小時，確定冇異常反應先准離開，我冇嘢，打完仲同個仔去食粥同油炸鬼、腸粉添！」